去邊間店舖買cm耳機好？

各位ching有冇提供？
邊間有優惠？

lear

我想買Fender

自己行下問下

灣仔, LGA
Keywords黎, 費是開全名俾人話打手

fender

搵人post 地址啦

多謝 巴打